有冇人已經冇信心再拍拖

發現人總會失去先識珍惜
永遠拍拖都好似幫人教老公
教好左但我又冇福消受

以為今次會好過之前 但都係一齊唔到落去 之後就後悔又盛然後又話唔會再對下個犯一樣嘅錯

咁你當個ex係咩

I love you

don't leave me

But I don’t love u

Fuck u bitch!

好似幫人教女就真

拖有咩好拍 講過既承諾根本唔會實行
去到最尾只係得自己記得呢d承諾
但講果個已經唔知去左邊
不如自己一個仲開心

啱
最近都仲ex搞大左個肚
分手係因為我有左
明明朝早仲氹緊我
一知我有左即分手

咁你打算點

可能佢記得 只係冇哂愛姐

絲打見你係咪最近同ex分開咗呀
做咩事

攬攬

你個名同我個名

有啲時候係咁攰
所以點解咁多女仔多數都搵啲大過自己／成熟啲嘅人去拍拖

不過咁講，有邊個未犯過錯? 真係愛你嘅，你教完一定會肯改，a同b唔識改啫，你放棄咗c其實會唔會對c同你自己都有少少唔公平呢

So fking true

咁佢可能係b, 甚至乎係a
誰亦在反覆錯愛之旅捱大

kelly就係一個好好嘅例子，你既愛一個人都好，佢對你嘅愛唔一定係成正比

tg我：hugo1991

可以留意下我同kelly個故事嗰個post，有講

你知唔知將兩個人之間既事
週圍講搏同情好撚煩

仲講到自己幾偉大

除左教識咩叫

有啲人係要放手

冇其他得著囉

多少次我都在我夢裡 緊緊的抱著你
現實卻又太多的距離
我多想好好愛你

唔講以為你係佢本人 我點周圍講佢啲野呀 貼街招大大隻字寫佢咩名咩人盛行？

你啲post多到搵唔到喎ching

頭一兩個就係

分手啦 你唱我細鳩仔呀

開post講我碌撚 仲話冇週圍講我

感覺單身較適合自己 傷一次已經夠

相信一個人係好難
將一個人融入自己生活係好難
大家有共同方向係好難
大家有相似價值觀係好難
自己一個更開心

岩 完全係我同佢嘅寫照

唉 好難放手
但對方已經唔想再行落去

真

係，每次拍拖都只係loop

灰機

屌以為自己出po
我都係分手後好撚sad
覺得花咗咁多時間喺佢身上
到頭來都係幫人教老公
嘗試玩app 又遇著啲疑似扮單身狗公
真係唔撚想再拍拖
疊埋心水做老姑婆算 屌

佢有冇當過你係佢女朋友...

我係紅巴

Sor9

未諗到呀唉 過多幾日就要有決定

咁又冇計嘅
只係好無奈
以為會同佢走到最後

咁樣一定好唔開心 巴打對感情咁認真值得有更好嘅對象

香港班臭閪性價比低撚到

咁你打人又係唔啱

好憎人一分左手就話對方 咩幫人教老公／仔
咩幫人教女 養女
段感情係兩個人既事 雙方都有付出
冇得計較咁多 就算對方辜負左你
最後既人都唔係佢 中間發生嘅感情同付出都係事實
何必咁樣一個諗法要抹煞以前幸福嘅時候呢

最唔啱就係有眼無珠咁耐先發現

同人一齊又要驚對方偷食 對佢好 佢又覺得仲係未夠好 仲要厭你煩 咁做咩要拍拖姐 一個人仲開心